병원
병원번호: hospital no  /  hpno
병원명: hospital name  /  hp_name
운영시간: operating time  /  op_time
진료과목: medical subject  /  mdc_sub
진료동물: medical animal  /  mdc_ani
병원전화번호: hospital tel  /  hp_tel
의료진: medical staff  /  mdc_staff  
내용: contents  /  conts

병원회원
병원관련회원번호: hospital member no  /  hpmno
이메일: email  /  email
암호: password  /  psd
닉네임: nick name  /  n_name
이름: name  /  name
전화번호: tel  /  tel
일림수신여부: push  /  push

진료자료
진료번호: medical no  /  mdcno
진료카테고리: medical category  /  mdc_cg
진료명: medical name  /  mdc_name
진료내용: medical contents  /  mdc_conts
체중: weight  /  weight
기록일자: date of recording  /  date_rec
기록자: record caracter  /  recd
비고 remarks  /  rems

산책
산책번호: walk number  /  walk no
산책시간: walking time  /  walktime
산책일자: the date of the walk  /  walkdate
거리: street  / street
소모칼로리: consumed calories  / calorie

#물리모델, 타입

- 권한
회원정보		m_no	member_number			일련번호	INTEGER
일반			ngr	generner			권한		BOOLEAN
관리자			admin	administrator			권한		BOOLEAN
레스토랑		rest	restaurant 			권한		BOOLEAN
숙박업소(펜션)		accmd	accomodations			권한		BOOLEAN


- 강아지
강아지번호		p_no		pet_no			일련번호	INTEGER
이름			name		name			이름		VARCHAR(50)
품종(종류)		brd		breed			품종		VARCHAR(50)
나이			age		age			연령		DOUBLE
체중			wgt		weight			체중		DOUBLE
목표체중		g_wgt		goal_weight		체중		DOUBLE

- 미아찾기
미아번호		l_no		lost_number		일련번호	INTEGER
강아지이름		p_name		pet_name		이름		VARCHAR(50)
분실장소(잃어버린장소)	l_loc		lost_location		장소		VARCHAR(100)
분실시간(잃어버린시간)	l_date		lost_date		일시		DATETIME
특이사항		char		characteristic		내용		TEXT
사례금			rwd		reward			금액		INTEGER

- 리뷰
리뷰번호		r_no		review_number		일련번호	INTEGER
제목			title		title			제목		VARCHAR(255)
일자			date		date			일자		DATE
별점			point		point			점수		DOUBLE
내용			conts		contents		내용		TEXT
조회수			hits		hits			조회수		INTEGER
카테고리		ctgr		category		카테고리	VARCHAR(30)		
	
- 펫과함께
업소번호		b_no		business_number	일련번호	INTEGER	
카테고리		ctgr		category		카테고리	VARCHAR(30)
업소명			b_name		business_number	이름		VARCHAR(50)	
영업시작시간(영업시간)	op_time		opening_time		시간		TIME
영업종료시간(영업시간)	cl_time		closed_time		시간		TIME
연락처			con_inf		contact_information	연락처		VARCHAR(20)	
메뉴			menu		menu			메뉴		TEXT
내용			conts		contents		내용		TEXT	
url			url		url			웹주소		VARCHAR(255)

- 주소
주소번호		addr_no		address_number		일련번호	INTEGER
기본주소		prm_addr	primary_address		주소		VARCHAR(255)
상세주소		det_addr	detailed_address	주소		VARCHAR(255)	
우편번호		pst_no		postal_code		우편번호	VARCHAR(6)


























